急問 仲有邊間黃店月餅有現貨賣？

想要雙黃白蓮蓉呢d傳統月餅
聽日後日急要
問過哂光榮龍門呢d大路野都無哂貨
有無人知邊到有得賣

自推

生隆？但冇盒

問下呢間

生隆雙黃白蓮蓉預備咗好多貨
今日5點經過都買到
反而五仁無曬

推

早幾日喺膳心小館買到
$238
有黃蓮蓉同白蓮蓉揀

唔洗推喇

入post睇啦

molamola 邊間黃店月餅仲有貨 (26/9/2020 整合)

唔該你
我仲諗住copy條link過嚟就見你已經覆咗

U r welcome

Thanks bro

Anytime, bro

四喜？

生隆囉 排番1個鐘應該得

屌點解咁多人買五仁
雖然黃街坊 不過五仁真心難頂呀

Lm

證明都多人鍾意食

唉好心痛好地地大家都黃做咩鬼去食五仁

有冇人可以一齊集合黃色水果店